掟左～掟右～黑警已融入亡國節奏

柒婆已喊口 佢搞炒之後

習總覺濕滯即管割蓆快手

推

咩歌

wonderland喜愛夜蒲

而家割都唔掂香權人權法案已經過緊

好似唔係好順口

向左 向右 向華強原來係你老豆

邊間教會

菊梓喬有啲挑逗 屁眼內有啲精油

芒角節奏

亡國太難試下忙各

割左 割右
黑警犬投入崩潰節奏
柒婆削到嘔 炒撚哂之後

0／10